［尋人啟事] 15妹見字速入

咁多日冇蒲頭，擔心你😢

好掛住佢

15妹

9up po冇左佢冇哂人

識左新仔啦 伊巴咪佢囉

係禾屋企比禾屌緊

懷疑比新仔搞大左

15妹唔中意細蚊囝=.=

真係好多日冇見過佢

條友食

比人屌到昏迷 應該係